{
	"UK GDP growth": "英国GDP增长率",
	"% change previous quarter": "同比增长率％",
	"ONS/Bloomberg": "英国国家统计局╱彭博",
	"GDP quarterly change": "季度GDP",
	"GDP per head": "人均GDP",
	"£ per quarter, constant prices": "每季(英镑),按不变价格",
	"The size of the UK economy": "英国经济规模",
	"£bn per quarter, 2011 prices": "每季(10亿英镑),2011价格计算",
	"econ size": "经济规模",
	"UK 10-year government bond yield": "英国10年债券收益率",
	"%": "％",
	"Bloomberg": "彭博",
	"10yr bond": "10年债券",
	"Sterling vs dollar": "英镑兑美元",
	"$ per £": "每元英镑兑换等值美元",
	"GDPUSD": "英镑美元",
	"Sterling vs Euro": "英镑兑欧元",
	"€ per £": "每元英镑兑换等值欧元",
	"GDPEUR": "英镑欧元",
	"Numbers in employment": "就业人数",
	"Millions": "百万",
	"total in employment": "就业总人数",
	"Real earnings growth": "实质收益增长",
	"Annual % change": "年增长％",
	"Regular weekly earnings growth": "定期周收益率",
	"Inflation (CPI)": "通胀(CPI)",
	"Unemployment rate": "失业率",
	"% of adult workforce": "占成人劳动人口的比例％",
	"Output per job": "工作产出",
	"output per job": "工作产出",
	"Whole economy productivity": "经济生产力",
	"Index (2012=100)": "指数(以2012年为基期100)",
	"CEIC": "CEIC",
	"Output per hour": "每小時生产力",
	"Output per filled job": "每份工作生产力",
	"CPI inflation": "CPI通胀",
	"Input prices (materials and fuel)": "投入价格(原物料和燃料)",
	"input prices": "投入价格",
	"Average quoted mortgage rate": "平均抵押率报价",
	"Two year fix, at 75% LTV": "两年固定,75%贷款成数",
	"BoE/Bloomberg": "英格兰银行/彭博",
	"av mortgage": "平均住房抵押贷款",
	"Bank of England base rate": "英格兰银行基本利率",
	"base rate": "基本利率",
	"Retail sales volumes": "零售销货量",
	"Retail sales": "零售总额",
	"Consumer credit ex. student loans": "消费者信用,例如学生贷款",
	"Net lending, monthly change, £m": "放款净额,月变动",
	"Bank of England/Bloomberg": "英格兰银行╱彭博",
	"consumer credit": "消费者信用",
	"UK consumer confidence": "英国消费者信心",
	"null": " ",
	"European Commission/Bloomberg": "欧盟委员会╱彭博",
	"confidenceEU": "欧洲信心指数",
	"Index of services": "服务业指数",
	"2011 = 100": "以2011年为基期100",
	"index of services total": "服务业指数",
	"Services activity": "服务业活动",
	"A reading above 50 indicates increasing activity": "数值大于50代表扩张",
	"Markit/Bloomberg": "Markit╱彭博",
	"UK services PMI": "英国服务业采购经理指数",
	"Production output": "生产产出",
	"Industrial production": "工业生产",
	"Manufacturing output": "制造业产出",
	"manufacturing production": "制造业生产",
	"Manufacturing activity": "制造业活动",
	"UK manufacturing PMI": "英国制造业采购经理指数",
	"Construction output": "施工产出",
	"construction output": "施工产出",
	"Construction activity": "施工活动",
	"UK construction PMI": "英国施工采购经理指数",
	"Brick deliveries": "",
	"CEIC/BIS": "CEIC╱国际结算银行",
	"UK bricks": "",
	"UK brick deliveries": "",
	"Quartery data, millions": "",
	"UK bricks Quarterly": "",
	"Business investment": "商业投资",
	"Business investment QoQ change": "商业投资季度变化",
	"Lending to non-financial companies": "向非金融企业贷款",
	"Amount outstanding (£bn)": "未付金额(英镑)",
	"NFC loans": "非金融企业贷款",
	"Lending to non-financial SMEs": "向非金融中小企業贷款",
	"SME loans": "中小企业贷款",
	"House prices": "房价",
	"ONS house prices": "英国国家统计局房价",
	"Monthly mortgage approvals": "每月住房抵押贷款核准数",
	"000s": "千",
	"mortgage approvals": "住房抵押贷款核准数",
	"Regional average house prices": "地区平均房价",
	"£'000s": "英镑(千)",
	"Land Registry/Bloomberg": "英国土地登记局╱彭博",
	"London": "伦敦",
	"North East": "东北",
	"England & Wales": "英格兰和威尔斯",
	"Balance of trade": "贸易差额",
	"£bn": "10亿英镑",
	"Balance of trade in goods": "货物贸易馀额",
	"Balance of trade services": "服务贸易馀额",
	"Current account balance": "经常账目馀额",
	"Balance of payments": "国际收支平衡",
	"Public sector net borrowing": "公部门净借款",
	"Ex. fin. interventions & banks, 12 mth sum, £bn": "",
	"PSBN ex rolling": "",
	"UK government debt": "英国政府贷款",
	"% of GDP": "占GDP的比例％",
	"debt percent GDP": "债务占GDP比",
	"UK government receipts": "英国政府",
	"current receipts": "经常性收入",
	"UK current account balance by region": "英国经常帐目馀额以区域划分",
	"ONS": "英国国家统计局",
	"US GDP growth": "美国GDP增长率",
	"Quarter on quarter rate, annualised": "",
	"BEA/Bloomberg": "美国经济分析局╱彭博",
	"US QOQ change": "美国季",
	"The size of the US economy": "美国经济规模",
	"$tr, constant prices": "万亿美元，以不变价格计算",
	"US econ size": "美国经济规模",
	"US GDP per person": "美国人均GDP",
	"Purchasing power parity, EU28=100": "购买力平价，28欧元=100",
	"Trade weighted value of the dollar": "贸易加权美元指数",
	"Index": "指数",
	"trade weighted": "贸易加权",
	"10-year Treasury yield": "10年国债收益",
	"%, adjusted for constant maturity": "",
	"US 10yr treasury": "美国10年国债",
	"Dollar vs euro": "美元兑欧元",
	"Price of 1 dollar in euros": "",
	"USDEUR": "美元兑欧元",
	"People in employment": "就业率",
	"BLS/Bloomberg": "美国劳工部统计局╱彭博",
	"US non farm": "美国非农业部门",
	"US unemployment rate": "美国失业率",
	"%, seasonally adjusted": "％，经季节调整",
	"US unemployment": "美国失业率",
	"US average weekly earnings growth": "美国平均周薪增长",
	"£, month on month change": "英镑，月变化",
	"US weekly earnings": "美国每周工资",
	"US average earnings growth": "美国平均工资增幅",
	"US av weekly earnings": "美国平均周薪",
	"US consumer inflation": "美国消费者通帐",
	"US CPI": "美国消费者物价指数",
	"Personal consumption expenditures": "个人消费支出",
	"US core": "美国核心",
	"US core inflation": "美国核心通胀",
	"US core check": "",
	"30-yr fixed mortgage rate": "30年固定房屋抵押贷款利率",
	"Average prime offer, %": "",
	"30Y fed": "",
	"Federal funds target rate": "美国联邦基金目标利率",
	"Fed target": "美国联邦基金目标利率",
	"Federal funds effective interest rate": "联邦基金有效利率",
	"Federal Reserve/Bloomberg": "美国联准会╱彭博",
	"US Fed effective": "美国联邦基金实际利率",
	"US consumer income growth": "美国消费者收入增长",
	"Quarter-on-quarter % change": "季度变化％",
	"US qoq income": "美国收入季变化",
	"US retail sales": "美国零售总额",
	"Year-on-year % change": "同比增长率％",
	"US Census Bureau/Bloomberg": "美国统计局╱彭博",
	"US retail YOY": "美国零售总额同比增长",
	"Sales of new one family homes": "新房销售",
	"US house sales": "美国房屋销售",
	"US consumer comfort index": "美国消费者信心指数",
	"Net positive responses": "净正值",
	"US consumer confidence": "美国消费者信心",
	"Quarter-on-quarter % change, non-farm businesses": "季变化，非农业部门",
	"US output per hour": "美国每小时生产力",
	"Unit labour costs": "每位劳工成本",
	"US unit labour": "美国每位劳工",
	"US productivity": "美国生产力",
	"Index (2005=100)": "指数（2005年为基期100）",
	"US output per person": "美国每人生产力",
	"BoE vs Fed interest rates": "英国央行 vs 美国联邦银行利率",
	"target rate %": "目标利率％",
	"US 10yr bond,10yr bond": "美国10年债券",
	"US 10yr bond": "美国10年债券",
	"Chinese 10-year bond yield": "中国10年债券",
	"CN 10yr bond": "中国10年债券",
	"Renminbi vs US dollar": "人民币兑美元",
	"Rmb per $": "1美元兑换人民币",
	"CN dollar vs yuan": "美元兑人民币",
	"Li Keqiang index": "李克强指数",
	"CN Li Keqiang": "中国李克强指数",
	"New floor space of newly started houses": "新建楼房面积",
	"CN new floor space": "中国新建楼房面积",
	"Japan GDP per employed person": "日本每位受雇员工平均GDP",
	"Bureau of Labor Statistics/Bloomberg": "美国劳工部统计局╱彭博",
	"JP gdp per worker": "日本劳工平均GDP",
	"Japan GDP growth": "日本经济增长率",
	"Quarter-on-quarter rate": "季度增长",
	"ESRI/Bloomberg": "日本国民经济计算╱彭博",
	"JP GDP qoq": "日本GDP季度变化",
	"10-yr government bond yield": "政府10年债券",
	"JP 10yr bond": "日本十年债券",
	"Yen vs dollar": "日圆兑美元",
	"Price of 1 US dollar in Yen": "1美元兑换日圆",
	"JP USD vs yen": "美元兑日圆",
	"Nikkei 225": "日经225",
	"Index, stock average": "股票平均指数",
	"JP Nikkei 225": "日本日经指数225",
	"Japan jobs to applicants ratio": "日本植物供求比",
	"Ministry of Health/Bloomberg": "日本后生劳动省╱彭博",
	"JP jobs to applicants": "日本工作供求比",
	"Japan unemployment rate": "日本失业率",
	"Seasonaly adjusted, %": "经季节调整 %",
	"Ministry of Internal Affairs/Bloomberg": "日本内务省╱彭博",
	"JP unemployment rate": "日本失业率",
	"Wage growth in Japan": "日本薪资增长",
	"Cash earnings": "现金盈馀",
	"Real earnings": "实际盈馀",
	"Japan consumer confidence": "日本消费者信心",
	"JP consumer confidence": "日本消费者信心",
	"Japan retail sales": "日本零售总额",
	"Ministry of Economy/Bloomberg": "日本经济产业省╱彭博",
	"JP retail sales": "日本零售总额",
	"Japan motor vehicle sales": "日本汽机车销售总额",
	"JP motor sales": "日本汽机车销售总额",
	"Japan headline inflation": "日本广义通胀",
	"JP headline CPI": "日本广义消费价格指数",
	"Japan core inflation rate": "日本核心通胀",
	"JP CPI ex": "日本消费价格",
	"Japan's external assets": "日本国外资产",
	"Net, tr Yen": "净值，万亿日圆",
	"Bloomberg/Ministry of Finance": "彭博╱日本财务省",
	"JP net assets": "日本净资产",
	"Japan's current account balance": "日本经常帐目馀额",
	"Bn Yen": "10亿日圆",
	"JP current account": "日本经常帐目",
	"Japan's export growth": "日本出口增长",
	"Annual % change, quarterly data": "年度变化，季度数据",
	"JP exports YOY q": "日本出口季同比变化",
	"Chinese inflation": "中国通胀",
	"CN inflation YOY": "中国通胀同比变化",
	"Chinese reserves": "中国外汇存底",
	"$bn": "10亿美元",
	"CN reserves": "中国外汇存底",
	"S&P/Case-Shiller national house price index": "",
	"FRED": "联邦准备银行经济资料库",
	"Earning growth in Japan": "日本盈馀增长",
	"Year-on-year change": "年同比变化",
	"JP cash earnings YOY": "日本现金盈馀年同比变化",
	"China's capital account balance": "中国资本账户余额",
	"$m": "百万美元",
	"CN capital account": "中国资本帐户",
	"Japan's labour productivity": "日本劳工生产力",
	"Index, manufacturing": "制造业指数",
	"JP labour prod index": "日本劳工生产指数",
	"China's trade balance": "中国贸易收支平衡",
	"Imports": "进口",
	"Exports": "出口",
	"China's debt to GDP ratio": "中国债佔GDP比例",
	"World Bank/FRED": "世界银行╱FRED",
	"CN debt": "中国债务",
	"Retail sales in China": "中国零售额",
	"CEIC/National Bureau of Statistics": "CEIC╱国家统计局",
	"CN retail sales": "中国零售总额",
	"China's real GDP growth": "中国实际GDP增长率",
	"Annual % growth, quarterly": "每季同比增长率％",
	"CEIC Generate": "CEIC整理",
	"Annual growth": "年增长率",
	"Sources of China's growth": "中国增长来源",
	"Percentage points": "百分点",
	"CEIC, National Bureau of Statistics": "CEIC，国家统计局",
	"Final consumption": "最终消费支出",
	"Gross capital formation": "资本形成总额",
	"Net exports": "净出口",
	"GDP per capita": "人均GDP",
	"$": "美元",
	"CN GDP cap": "中国人均GDP",
	"Floor space under construction": "房屋施工面积",
	"CN floor space construct": "中国房屋施工面积",
	"Floor space sold": "房屋销售面积",
	"CN floor space sold": "中国房屋销售面积",
	"China's 7-day repo rate": "7天回购利率",
	"CN interbank": "",
	"Weighted-average bank loan rate": "加权平均银行贷款利率",
	"CEIC/People's Bank of China": "",
	"CN weighted loan": "中国加权银行贷款利率",
	"China bond yields and spread": "中国债券",
	"Spot rate, %": "即期利率",
	"CEIC/China Central Depositary": "CEIC╱中央国债登记结算",
	"5-yr treasury": "5年债券",
	"AA- rated": "AA级",
	"China's 5-yr treasury": "中国5年债券",
	"Spot yield, %": "中国债券收益率 %",
	"CN sov 5 year": "",
	"China's unemployment rate": "中国失业率",
	"% of labour force": "占劳动人口比例%",
	"World Bank estimate": "世界银行预估",
	"China's average annual wages": "中国平均年薪",
	"CN average wage": "中国平均工资",
	"Consumer confidence in China": "中国消费者信心",
	"Net balance": "馀额",
	"CN consumer confidence": "中国消费者信心",
	"China's official PMIs": "中国官方采购经理指数(PMI)",
	"Manufacturing": "制造业",
	"Non-manufacturing": "非制造业",
	"China's activity indicators": "中国经济活动指标",
	"Annual growth (%), monthly": "年化月率 %",
	"Fixed asset investment (ytd)": "固定资产投资（最近一年）",
	"Shanghai Composite Index": "上证指数",
	"CN shanghai composite": "上证综指",
	"China's current account balance": "中国经常帐幕馀额",
	"percentage of GDP (%)": "占GDP比例(%)",
	"CN current account per GDP": "中国经常帐户占GDP",
	"Sterling vs Euro: YTD": "英镑兑欧元：YTD",
	"UK 10-year gilt yield, June 2016": "",
	"Sterling vs dollar since EU referendum": "脱欧公投后英镑兑美元走势",
	"Sterling vs Euro since EU referendum": "脱欧公投后英镑兑欧元走势"
}
